依家全部熱門有幾多樣係真？唔好中計呀香港人！！！

求下大家唔好再推d無根據 無圖既資訊，
令到人心惶惶 呢個就係政府想做到既效果

想你轉移視線咋on9

但我話你知，

香港人係唔會就咁就算數，
每一樣野 慢慢同你地班仆街計！
日子流流長
我會每日都出post提大家記住
反送中
打記者
黑警
五大訴求
何君堯老母個墳

尋日元朗事件，我同大家一樣咁心痛，
但唔好忘記尋日黑警開左幾撚多槍

用左幾撚多 催淚彈

共勉之香港人！

自己香港，自己救！

有圖有片有真相，但一定要自己睇過，勿做標題黨